杜汶澤出左新片整蒜蓉蒸口罩

今集條女好正

浪費左一個本身可以幫到人既口罩

個罩假架

一個叫咩浪費
你出街食飯咪食剩呀 非洲大把人冇野食

好無聊

個罩廢架 比人咪即害人

片都冇睇學人尻嗡 縮返入你老母個閪啦

拍到冇野好拍

好得意🙂

屌你老母

on99 人地特登用成分半鐘講盒支那假口罩有幾可疑

你想搵野屌都起碼睇完條片先

聾定盲？

睇咗先啦On9
9up咁多你凍嗎？

假口罩黎架

屌人地咪講左個口罩假囉
睇又唔撚睇全部

你個仆街五毛，全家肺炎死，遲d你被黑狗警雞姦，老婆比黑狗警中出大埋肚，仔女比人輪，十八層地獄刺骨，磨肉，刺針床晚晚等緊你

何解我係5毛？
唔好老屈毛啦 幾歲啊